[手遊] 幻想計劃

仲有冇人玩緊

2選1，左，右，我揀左

百抽

新手洗唔洗首抽？
首抽果隻係唔係一定係sr弓？

首抽一定係卯月.
卯月好用, 大招聚怪.

黑洞姬